19 分入到 City Civil，幾年前我 22 分都係入電子咋

20分都入到Poly civil Qs 15